蕭敬騰唱功係咪完勝香港所有男歌手

軒仔應該都被比下去
不過老蕭唱歌越黎越油

利申 軒仔fans

問過柏豪未

除左櫻花樹下好聽之外
其他都垃圾

新一代黎計應該係啦

王妃之後改左唱歌風格之後無再聽
依家更加唔鍾意
一出道個唱歌方法係好傷聲
但係都唔洗改到咁嫁

一出道王子的新衣好中意
改咗唱法後

老簫唱歌愈黎愈難聽
利申:簫迷

唱百姓會點

老老豆豆，佢宜家發聲都唔好得去邊……

佢比較賣弄

淨計新歌手係嘅

舊有邊個有資格同佢比